有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(108)

唔小心一百零八咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post
請小2 2半前瞓教

1

收嗲啦

收聲啦

邊個bb

完全唔知自己做緊乜

hea

冇人想做你bb

我想chur返

我想返工
好犯賤

Where？唔似二条城 唔似東大寺

二条城

上次去無去二条城

返地盤個鼻好大陣鐵味
先知流緊鼻血 琴日又係咁

戴3M

Lm

巴打可唔可以講下有咩地方好去

叻仔

on9

on99

見到啲地盤佬流哂血

搶me的頭香就抵讚

因為一d事而差緊7皮幾卡數 , 仲有個幾星期就要找卡數，依家晚晚都發惡夢，有穩定工，想知應該同銀行借定係同邦民個d借會好d, 借左還哂係咪都會影響信貸評級，因為以後都想買樓怕會借唔足

我放住支腳架自拍
啲人心諗呢條友做乜勁
但我都唔想㗎

開心

會唔會問幾個fd借

唔可以打上銀行分期咩?

就咁分期好似仲貴

一陣test 求集氣

廣告

救命呀 好cringe

咁又無wo

錦市場食野 要4 5點前去 好早收
八坂神社or附近d街 仲有清水寺附近清水二丁目三丁目 都幾有古代風格
鴨川條河影相行下幾好
河原町咩都有 行食玩 club bar都有
嵐山幾有feel 有女去仲有feel

+u+u

乜ar

love u love u

口裏說不身體卻很誠實

加油 輕鬆 實掂

派緊傳單呀

Where

問fd真係最唔影響信貸評級

最熟個班我係最早出黎做野，佢地有d 仲讀緊書，有d 岩岩出黎做野嘅都冇乜錢剩，多數係我借錢比佢地, 所以我都幾有信心佢地冇錢借到比我

天水圍 義工咁

No pay咁橙

上星期先派完 輕鬆

最戇鳩係一個人自拍啲人唔知
入撚晒鏡 好sad

唱k了

Ngo

今個禮拜派多獲 join me ok?

發覺啲男仔好鍾意話

「Xxx（全名）你真係好蠢
唉」

其實有時候
你地係咪以為啲女仔真係咁蠢

個意思係你get唔到個深意啫

你地係咪以係真係話你蠢

其實多數個女仔都係知道
個男仔想approach自己
繼續扮蠢
係對個男仔無feel
係唔想咁快無frd做咋

覺得又係想暗示啲乜咁

下午ok架

Come 唱k

食嘢 我冇錢
清水寺聽日去
鴨川條河琴晚去咗
河原町我search下先
嵐山聽講交通好唔方便？

我都想去

Facetime

face啦

如果我聽歌可眼紅

何以你待我好我偏不懂

你老了

我木笑ar bb

agger

自細做過多少美夢 慈悲的偉論 連乞丐喊窮心也痛

不了 嘻嘻

實在不敢知道我是元凶
令人受傷滋味 難保更可悲
這心地再善良終生怎去 向你說對不起

你開

於心有愧

累人累己滋味餘生也記起
數一數 我實情不只得你要說句對不起

想撩下你咁樣姐

Ok come

Where want join

希古恩你真係好蠢唉

銅鑼灣

於心有愧 原來錯手可毀了人一世

幾時唱？

wow diu far lun duo

內疚內疚內疚沒作為
直到在某年某日我能安息於葬禮

咁快唱完冇得接喎

笑死

年月算短 不過全部也美妙
別話我悲觀了 情願你早知曉

唔聽洪卓立
唔聽靚仔唱歌

咁你冇得聽自己唱歌

沒嘆息與感概 等 由沉默埋沒愛

！

？

咩喎

¿

咁遠886

ಠ_ಠ

ᶘ ᵒᴥᵒᶅ

o(︶︿︶)o

我樣衰窮毒撚嚟

上緊京都塔

ʕ •ᴥ•ʔ

勁

睇日落

埋沒也好
只知道感覺失了蹤 不知道戀愛這麼重

唉！

飲緊蕃茄薯仔湯

自私飲

嬲！

你自己煲都得架

好味

我自私唱緊k！

無人同你唱！

我會飲埋你個份

只不過期望已經不同

十世無唱過

+1

我都係

仲等緊日落
影住其他先

咁大個都未唱過 自知唱歌太難聽

果然係攝影師

我坐係到唔知做咩好

一齊唱啦去到就

唔識唱啲英文歌

英文歌咁撚癲

手機相 仲要未tune過
唔好講到咁好

3ce又出新唇膏

買未

個test sq 同lq 都識呀

日落完了
鹹蛋黃日落
幾意外

謝謝你

想買

想死了

Why
Together ok?

唔想做功課

唱k好多sad歌

你又唱

U估下有冰個

你啲mk fd子

木柚

有沒有 有沒有 你只要答有沒有

圍繞身邊已六百天

Sony alpha咩？

妳喜歡過我六十秒嗎

就用一對手

戇鳩

痛快的割開

食屎

女人究竟要幾多支唇膏

冇點sita既歌

a7
帶咗支fe50mm(自拍用)
minotla 28-70, 70-210
另外帶咗部minotla x500菲林機
長插35.8

好撚重

無

Weak

Together

點約定未

Join ok?

點咗

Too old school

不了

諗起光良個首

Bully

識食緊係每日食爭鮮

當潮流愛爭鮮

死都想懶，不了

然後日日屙肚

又輕左幾KG

清水三丁目有間塔塔米既Starbucks
Starbucks
日本〒605-0826 Kyoto Prefecture, Kyoto, Higashiyama Ward, 高台寺南門通下河原東入桝屋町349番地
+81 75-532-0601

嵐山其實有d遠 至少要大半日

減肥新方法

今日特登返中學鳩fing下
見到啲考生出到黎頭dupdup 眼濕濕
好似見返以前嘅自己咁

幾時教我影相

大師

隨時都得

爭鮮(先)恐後

聽講手巴你影相都好勁㗎喎

5p post

又做me

G持做鳩佢

咁嵐山唔去了
我份人怕麻煩
多謝推介
如果諗唔到行程去坐下都好

=.=

我岀街會執7支唇膏

Player

上水

屈=.=

真 識佢真人

咪就係

Agger

我男人嚟

嘴唇要有七隻唔同既粉紅色？

正評我比

收皮

Me真毒

Same here

執7咗佢啦你不如 狗唔笑你都吠

女

Sad 4 了

Why

就是sad

加一

2

加星

名已留

幾時可以死

Wo咩春 sad了

今日喊左未

心喊緊

笑 唱sad歌 可爾

遊戲開始了

情歌王

乜有開心歌㗎咩

有呀，風箏

靜哂

眼瞓了

小朋友，你幾時先十碎呀

唔係呀 係有時想查個支冇係手會唔開心

下年囉

廿支favourite lipstick

眼瞓死=.=

唉
Apple d 野真係好撚煩
我想搵個電話打去問apple music d 野都搵唔到
有冇人知係約幾多

屌 聽日present 今日先知

仲派傳單

好睇心情同唇部狀況

豈可斷線

I only know大專生每月25雞

先唔講我唔係用緊大專生個plan
屌你老母我買左480 話買10個月就送2個月既意思
宜家開始扣我58 咪唔係個會事

都係返學野黎

係咪收晒你58 再去到480就開始唔收
Apple好濕鳩的

風箏都開心

再嚟 今晚食咩好

Coffee tea or me

聽你唱嗰啲唔爽呢。。。

星矢

串你又要你批准喇喎

冇心 個人比較直

手爾沒了

變返漢城

可能仲好呢

佢話得

Ok放你上ig

唔好痾屎

知道了個日黎到個時點樣薀釀情緒了 可惜要搞o camp仲有耐

今晚

我地三個都好頹

live

我而家已經係

正

不了 我想自私聽

一早準備好了

唉屌我知啦 收皮先

炒粉呀炒粉

又跑完5k，成個散哂

估歌仔？

我沒心事 打下啲公仔咋

跑過14k

正，實巧爽

公仔無辜架，要打就打我算啦

打埋你老母

9up

係就快d，我唔鐘意我老母

也許到一天真的走了才記掛

留名

詩

算啦

黏

嬲了

禾G 上連登勿認真啦

詩詩

如果看著我 不妨濛一點

迴轉壽司

你冇同其他女傾咩

流星可信麼

希望今晚12點大家唔會喺到見到我

鐘鐘

@濛

新人小妹留名

咁我希望見到你啦
又冇人覆我機

未出 就出

你咁樣我會唔忍心瞓㗎

really？我前日試過crossovers 款都唔錯 但啲顏色太似

傾下咪算

樹蔭有一個阿嬋

你狠心咩
仲悶過喺澳門

唔狠啊 咁難得抱緊又上返水

因為悶到我自己都頂唔順
仲以為已經戰勝咗孤獨

毒孤求敗

輸咗比京都
真係未試過旅行頹成咁

好橙ar

@臭詩

跌落你身邊

開live, 禾想聽歌

查無此人

正呀

絲打個名其實幾有意境

禾想聽斷點

@言詩

成碟青瓜過大海

垃圾名

識唱咩你

pmed

想死？

我不要做斷點，我都想

#詩言

遲下先

嬲4u

搞大你

blocked

臭詩開戰

黐線唔該大家唔好再點張敬軒
我講咗幾多次佢啲歌唔係一般人可以唱到㗎

咁先正，食花生

驚？

未肚餓未食飯

bb唱我本人

揾一杯水淋死梨

快d去食

好鍾意買唇膏

想飲水 嘻嘻

渣ga

有live聽緊？

食完壽司返旅館hea

係諗唔到京都夜晚有咩做

終於返到屋企見到張床

好似冇夜市

隻杯擺左定右邊

嘻嘻

男左女右

所以你放中間？

我都想G

太監小李子

買罐酒返旅館飲先

瞓了 大家玩得開心啲

精神永遠與你同在！！！！！！！

好啦

扮野

May the force be with you

買到成屋都係

我買左幾個月咋 初哥黎

(釣魚撚) 釣到條唔知係乜魚

有無睇#34

睇左

冇乜胃口

累了

個gif都好得人驚

太監小詩子

笑撚死

係喎

巧京京

要捱到星期五

以後唔去釣魚

這裡有管理員嗎

搵我有咩事？

Live

今日個同事裸辭
搞到我都想走埋一份

d毒撚真係好恐怖
大家朋友 我鐘意開番咪開番囉
做咩講到我好似做錯 開post 比說話我聽(-_-)

次撚次都係咁
Block 你又唔好意思 想真心做個朋友都唔得

萬能俠昨日熱誠隊友 通通隱了居

原來

係咪睇上咗你

不記得夢幻樂園地址 消失於市區

習慣失望和氣餒 有勇氣原來亦有罪

時光機留給你 回憶裡 朋友號

做咩

係囉 叫元乜個d呢

椰子好食d

邊個激親你

點解係我

傻瓜機留給你 誰苦戰 誰卻步

食曬了 搵日再入貨

春知佢
係有次醉左打過電話比我
但其實我真心當佢朋友only
但佢成日up 既野就唔係朋友咁囉 好煩呀

你會幫我？

成日話自己毒撚

得你唔會拒絕

咁我真係吖嘛

冇

真好

俾人firlt

叫我呢啲真毒情何以堪

Flirt

你邊度毒...

岀街又要痴到好埋唔知想點
仲要試過偷偷地走黎學校睇我
好撚變態 講聲都好啲呀

度度都毒

ok

可能真係暗戀你然後著緊你
但唔識表達

嘻

不用了 謝謝

對唔住 以後唔會

正 橙色

被愛都唔想

報驚了

我不會再信未來

唉

上完跳舞堂
12點前返到屋企有望

有矛人掛住小妹ar

啱啱走左去邊

食飯木

ex: 我:
:可唔可以幫我係淘寶買野
:叫你條女買
過左幾個鐘後(佢訓左未讀未回)
:無事唔好再搵我
:影響心情

請你好好放低

好撚頭痛

唔好味 梗係紅色好

y

佢係咁付出1d佢覺得好既野
但又有冇諗過我想要d咩

岩丫

佢都係想見你啫

以前紅 依加橙

我叫左佢搵你

所以有時都唔知對唔對人好
你覺得好未必真係好 咪又係自私行為

等我幫你教訓佢

我唔識ed ga

好難啊 我接受到分手 接受唔到

Good morning

可以對人好 但要識收
所以 我的離開也是愛 係真的

好 謝謝你

眼訓

快啲訓

Hw

幫你做

有冇諗過其實唔係輸比條女

最近又有點失控 抖抖先

想識一個住喺同一棟樓嘅女仔
周不時都會撞到佢
但佢好似大過我

我都唔係輸比條仔啦

又冇咁早訓

我照左 所以上黎

有冇諗過其實有春用

跳前食了

贏連登仔有閪用 講到好似贏連登仔有金執咁

大過你又點？

我都明, 但為左個人渣咁樣，v

我知呀

我以為....可以令佢有多d罪惡感
佢早上有覆返我一句抱歉

bb
都話睇戲學

Really?

我已經開始麻木，見佢ig story開始無感覺

呵番好唔好

條友塊面皮幾尺厚 落地獄啦

前晚都可以好好無喊到就訓著
結果琴晚比佢依句諗起好多野 最後忍唔住先打最後果2句 我其實覺得自己好叻 雖然仲係唔忍心black佢

好呀好呀

已經好叻了 hug

放左啦？

好僧佢啊！！！！

寧願憎，好過唔捨得。

唔好哂時間諗佢啦 你覺得佢係點佢唔會點介意

who先

如煙 因給你 遞過火

如火 卻也沒熔掉我

晚安啦女神

就算佢黎氹返我 我都唔會再返去 無辦法接受
做唔到唔諗 好難 一有時間就諗起佢
所以上黎叫春

u唔係針咩

okok, gd nite bb

唔緊要，叫啦
我之前都係咁
ex同個同事搞埋左一齊

就當最初 是碎步湖上 可不可

早抖

我一路都係咁上下

我話跳舞ar=.=

你幾點瞓ar bb

鍾壯輝永遠係仆街
不過以後都唔會再係我既世界度出現 拜拜你條尾 過馬路睇車

佢地係隻game識 當初係我叫佢玩 不過我地唔同ser
之後唔知點唔敢諗唔知道
結果就咁 我有諗過去佢ser唱9佢 有諗過爆9佢ac(佢改左pw )
成件事好電視劇情節

好 對得好

ex依家夠日日同個同事打雙排上去(傳說)
明明以前就係我同佢打

唔得閒入來添

十卜放下

健太

忙碌的季節快到了

我地完全9唔搭8
係阿 返左屋企嚕

係咁碌了

woho

忙4

同我打好過啦

Clinical manifestations = signs and symptoms?

一開始我玩開AD，因為ex鐘意做AD我轉做輔坦保佢
我無玩過LOL，想大家玩得開心努力睇youtube學打
結果？

我果個係d呃錢rpg手機game
當初因為我地個ser太小人 但我又有fd係度玩 我自己又放左幾多錢落去 所以佢無玩一段時間 後尾開左新ser 佢去左玩
其實成件事好on9 自己太信任佢 唉唔識形容 想死

好呀，唔想單排了

結果係你值得更好囉

呢幾日都冇點打機 個心好攰

仲等緊男神？

Dup prj

真男人先玩support

Yes 仲有d細prj

係
我真係好撚廢 呢排佢有應下我whatsapp我就成個人既心情又亂哂

雖然咁樣都已經過左好耐

禾係小妹呀

我鐘意玩support
但都要有正常既輸出

加油阿希古恩

Clinical manifestations = signs and symptoms?

等於我就可以抄野啦

無油了

返返去玩tsumtsum啦

D人覺得d女玩唔掂 所以就踢d女去玩support
但其實新手/唔識玩 玩AD先最快上手

爭過！

搏盡無悔

捱唔到了

係
support需要經驗

Me no mk...

兵都唔識食玩撚咩

Y cry

批me

女神

我渣est

??!

no

大家好啊 小妹今日第一次上連登
唔識規矩 大家多多指教！

唔敢去

覺得就算好定唔好 自己會形住將來就一定係佢批既咁

試問塵世間有咩辛苦得過批楊桃
dllm批左我半粒鐘啊

做咩？

其實你點批....好快批完...

其實 我地係咪同組

我批曬全部有皮嘅地方同埋核
當然可能係我廢

Me2

唔洗批曬啲皮嫁！！
上網學下 我唔識講

Oh
睇到 謝謝

點解無人理我？算數

Miss u

你當我潔癖果啲啦
除左蘋果我全部都批走曬啲皮

HI小粉紅

幾時改左名㗎?

你識我 ？禾是新人

新AC來 你識我嗎？

我無改名啊 禾是新朋友

你好啊 巴打 點稱呼？禾是新人

成人台見過

走左未 can i join?

發覺男朋友del左同一個女仔既chat
代表咩

會員#166368你好

識AR 嘻嘻

巴打 咩係成人台
小妹初來乍到 甚麼都唔識！

咦衰人 記得會員編號

嘻嘻 禾都識你

唔想你亂諗

錯手禁錯！

要月尾。。。

預計520去行山,有冇人一齊

不要想太多了

個日番左大陸

好傷心

時間黎到凌晨12點24分

咁你幾時得AR

比啲質素得唔得

大家要閒日定六日？

除左5月頭都OK

520 唔知考完試未 未睇

27分了

佛誕

有冇方法可以克服選擇困難證丫 覺得自己做乜都左簡右簡好麻煩

唔好講英文啦

有咩揀 我幫你

等我為大家報時

@青瓜味薯片
去行山不?

佢咁打我咁打咋

唔知essay做咩題目好

Sigh

我19-20/5都番大陸
你地去行啦～～

幫你諗下

唉好chur.....

我會掛住你地

不了 我行唔到十分鐘

sad jj

有咩題目揀

對唔住 之後開始placement
紅日先有假
我啲時間係有啲煩

行山咁辛苦 你叫我地D無耐力恆心既人點玩

唔好理我啦

飛天少女豬事丁

冇架要自己諗 宋代範圍內

希古恩BB

青瓜味薯片

咩意思

冇人理我...

做咩AR?

做咩喊

…我打錯

我唔識 唔好意思

講宋代既咩？

好多嘢做 好忙 好驚聽日quiz

今晚想早訓

驚乜？唔識就唔駛驚啦

其實我諗左成日架喇 成日覺得呢樣唔好果樣又唔好
妓女 文人都諗過

考咩呀聽日

加油溫啦

宋代文人既野會唔會好講過妓女

我知你係

會丫，但我成日有d女人情意結
你都係讀史 ？

以前中學讀到中六drop了

dislike

咁睇下你為興趣定為功課啦～

加油 我之前都以為係
點知去到仲忙過香港

成日想拎a搞到自己好大壓力
我2樣都想

加拿大 科科都有exam
頂唔順仲衰左一科

咁講下兩種人係宋代既對比囉

我之前exchange都係去加拿大
覺得好正wor

好難丫 佢地除左科舉之外好難扯得埋

係真係好正 除左勁多workload
唔通我地同一間

嗨

UBC?

咁揀文人啦 意見比完

wo

係丫 你都係 ？

臭詩去唔去行山

我半年咋 你一年咁正

有假放咁好

瞓左掛

咁好 我果間想番三日學基本上冇咩可能

唔係 我個fd有去 但佢係去一個月咋

Summer school?

好攰呀

訓

做緊assignment

咩山？

wohooo約會

依家去沖涼 然後繼續做

去啦唔去後悔丫

應該係 佢前年去

Ubc個景一流

城門水塘
去不

when

你地忙完未呢

Go

驚了

520

520 or之後，慢慢夾

咁你呢

think think la

你想去？

Fake ig
Rubbish

咁開心

你地識咗好耐？

屌你老母

我無野做 好悶

唔係

咁你潛水=.=

驚驚？

好惡

你都唔同我講野

驚

介紹

你都唔上水

我照你

我有

悶

Woho

你唔揾me

me2

爽不？

你忙溝女唔記得我啦

撚有女
約你都不出

playyyyy

咁就唔抵幫喇

你行山喎老細 ⋯ 我300磅你估易行架

我400磅都照行啦

不了，屋企人瞓左

佢地勤力到癲
可能因為佢地係跟美國chur底模式，我地係英式hea底

bb格劍

岩先叫你介紹我電影呀

600can join?

扮乜野呀你

welcome

冰柚ar

有興趣就登記咗先啦反正有一個月慢慢考慮/s]

你 做乜唔答我問題 女神

有愛

華山論劍

邊到登記

只限u

e度

join?

點解

Shy

無訓過攰到hi hi

喔 登記

原來我係呢件事上面
真係好委屈好唔開心
受左好多傷害
只不過我一直以來習慣會將啲野收埋係心入面
唔整理返出黎都唔覺以為無事
經過今晚一傾
先知道自己原來真係咁嬲咁失望

大家有無人有睇過 Sherlock Holmes
我竟然個反應會好似 Mary 死左之後 john 個反應咁樣
嬲到咁
我覺得好神奇

傾掂未

欺騙禾感情

請出劍

瞓go

無可能會傾得掂
佢嚴重超越左我底線

但我整理返
先知其實我為左保佢
無哂同金基所有 parnters 既友誼

咁u呢

笑了

答咗你 留名

太寵佢傷了自己

詩仔go I go

okok, 詩詩乖乖

神廢go i go

Ho ball

好

返緊工

你叫，禾叫不動

知錯了
以後唔敢
真心怕了

橙

台主 驚驚

汪汪汪

點解要汪

佢係禾隻狗

又恰詩仔

sleep

嬲

哈哈

我覺得都係個體驗黎既
起碼係果度生活過幾個月都叫享受過下外國生活
知道人地文化係點
其實你唔洗唔緊張d成績啦
d成績又唔會寫落香港張成績表
用黎trans cred姐

不過我都覺得好不似預期
明明係香港成績都幾好 去到變成咁
佢地張成績表仲chur,寫明全班平均分同你個分果d

咬佢

1001不搶了 88

瞓啦柒頭

好波

橙死了

1001未

未

嘻嘻嘻

me要瞓了

Night

gd nite la

沖完涼敷緊mask
有無人都好中意敷啲要自己搽嘅mask唔係一張嗰啲？

然後洗面個下爽死了

Hello

No sleep?

Soon

有樣野可唔可以入嚟搵你地比下意見

Ok

Sleep early la

太好 頭先飲完凍咖啡 宜家開始想訓

有個朋友幫人私補左幾堂
本身應該係補完之後收錢
但佢WhatsApp 返個學生同家長
問幾時先有錢收到
過左幾日到宜家佢都仲係被人單剔緊
打曬兩個電話都飛去留言信箱
會唔會真係有人連補習錢都呃？

Then sleep isok

唔係即pay???

唔清楚 佢只係話想搵佢地拎返補習費 但聯絡唔到佢地

再過幾日都搵唔到 諗住同佢直踩上學生屋企

咁19都有既

我都係第一次聰聽依種情況 唔知點算好

不過我會洗到周圍濕曬

下次小心喇
呢個世界咩人都有

我會選擇同沖涼前敷

小心啲好

因為我洗面都會洗到周圍濕曬
所以我沖涼時候洗面
沖完就敷

小狗 我擔心你啊 你ok嗎？

有同佢傾過 就算成家去旅行都無理由一直唔上網check下WhatsApp
而且個學生係中學生 宜家應該返緊學 更加無可能會唔上網...

洗面>敷面>bath

應該有心走數

我都驚驚地 諗緊今次算佢唔好彩比人呃定上學生屋企睇下咩事先...

笑笑笑

話說
我下禮拜去做微笑矯視手術

想我嗎

微笑姐係點解

???

呢個世界咩人都有
唔同年齡層都有仆街

同問

比我當買教訓算 當豪比啲乞衣
一陣為左少少錢出事就麻煩

做完分享下！有興趣知！

傷口比傳統矯視細

唔係入去十零廿分鐘就可以搵人接出院咩

好呀，我20號檢查，21號手術
學生價$25000～

都唔叫做「院」其實我覺得

唔貴喎 做邊間？

好多youtuber介紹 旺角嗰間 我都唔記得叫咩名 好似係叫清晰微笑矯視中心

25000都唔貴

SMILE手術（小切口透鏡切除手術，又稱「微笑矯視手術」）約有5至6年歷史，暫時只適用於矯正近視及散光，未發展至可矯正遠視。原理是使用激光直接在角膜組織和一個微小切口（約2至4毫米），然後使用手術工具將切割好的角膜組織分離，並從小切口中取出，以改變角膜孤度

長知識了

有錢人我都想求包養了

千